{"0": "PAD", "1": "EOS", "2": "UNK", "3": "!", "4": ",", "5": "-", "6": ".", "7": "...", "8": "?", "9": "a", "10": "acho", "11": "agora", "12": "ainda", "13": "algo", "14": "algu\u00e9m", "15": "anfitri\u00f5es", "16": "ao", "17": "aqui", "18": "arnold", "19": "as", "20": "bem", "21": "bernard", "22": "com", "23": "como", "24": "da", "25": "de", "26": "dele", "27": "disse", "28": "do", "29": "dolores", "30": "dos", "31": "e", "32": "ela", "33": "ele", "34": "eles", "35": "em", "36": "ent\u00e3o", "37": "era", "38": "este", "39": "estou", "40": "est\u00e1", "41": "eu", "42": "foi", "43": "h\u00e1", "44": "isso", "45": "isto", "46": "j\u00e1", "47": "lugar", "48": "l\u00e1", "49": "mais", "50": "mas", "51": "me", "52": "meu", "53": "mim", "54": "minha", "55": "muito", "56": "mundo", "57": "na", "58": "nada", "59": "no", "60": "nos", "61": "novo", "62": "nunca", "63": "n\u00e3o", "64": "o", "65": "onde", "66": "os", "67": "ou", "68": "para", "69": "parque", "70": "pode", "71": "por", "72": "posso", "73": "quando", "74": "que", "75": "quem", "76": "quer", "77": "quero", "78": "sabe", "79": "se", "80": "sei", "81": "sem", "82": "sempre", "83": "ser", "84": "seu", "85": "sou", "86": "sua", "87": "s\u00e3o", "88": "s\u00f3", "89": "tem", "90": "todos", "91": "tudo", "92": "um", "93": "uma", "94": "vai", "95": "vamos", "96": "vida", "97": "voc\u00ea", "98": "voc\u00eas", "99": "vou"}